有冇人好想減肚腩 但又好驚冇肚腩對肥仔波乳尖著衫會更突出？

有冇野可以封實紮實對乳尖令佢唔再突出？
肥仔波唔緊要 最核突係乳尖

磨甩佢啦

減咗肚腩就唔會有肥仔波

減咗先啦多藉口

我都有呢個問題 減完對肥仔奶都仲係度

肥仔波脂肪比較頑固
平時靠個肚腩頂住件衫先顯得乳尖冇咁顯眼
好驚減到肚腩但乳尖仍舊喺度

呢個好似係有病 去照下好喎

有冇用咩方法 例如紮胸令乳尖冇咁起眼

如果係乳腺增生 要睇醫生架

聽日先做運動啦

係細個食雞翼食得多 搞到乳腺有發育

減肥減唔到乳腺 只可以做手術

平時著衫同去游水都好老尷

細個成日食蒸雞 kfc炸雞 一餐食老母廿隻雞翼 麥樂雞 白汁雞扒飯 無雞不歡 都唔知係咪咁 搞到雌激素攝取多咗 有肥仔波+ especially竹筍乳尖

所以從來都冇去學遊水

照游囉

d ipad 港女望你 係佢葡萄你有波 挺起胸膛行過去就得

我以後唔食雞翼啦
有男性女乳症

肚腩好撚難減
屌拿星減咗10kg個肚都冇變過咁

肚腩周街阿伯阿叔都有
肚腩唔會比人笑
但乳尖自覺會

其實係
我都成日笑鳩我個fd
上網search hiit
減肥好快

真心！戴bra
有需要就戴，不論男女

咩嚟

練胸肌 貼乳貼

對肥仔奶跑步會dun
應該戴邊款